新手入票一問，跪求解答

1.入完票抽中唔買是否可以退票？
2.入票張cheque 係pay to AA公司定地產商？如果比AA d 錢入佢袋係咪會有可能唔退比我
3.安全起見可否不經AA入票？
4.應唔應該用信用卡入票？爆limit會降tu?
5.如果一定要經AA,入Montara應該回幾多佣？

打漏
6.退票程序係點？

你碌卡得嫁啦， AA 會代你出票，抽唔中或者買唔到咪過返落你信用卡度

1. 梗係可以
2. 打本票寫發展商律師樓，支票寫地產公司
3. 唔得
4. 你找到卡數點會降
5. 7-8成

AA會搞架啦
如果你開本票，佢會退返比你，你再去銀行退票

多謝巴打支票寫比地產公司驚唔驚唔退？有d咩可做保障自己

佢地唔會攞去入票架
只係暫時hold住先

即係抽唔中比返張支票我？就係驚佢拎我張支票拎錢

會比返你
巴打咁驚青

拿 巴打唔好話我唔提醒你
有d aa肯唔洗支票都可以幫你打本票入飛
不過犯法架 你千其唔好試

咁你明啦...

驚傻下傻下比人昆左都唔知

Aa呃人可能會
但你張支票寫地產公司 佢呃你張票有乜用

明

所以我都係傾向搵大間個d AA,屋企附近有d新開不知名地產開到回100%都唔知信唔信

無可能回100%
最多9成
正常就7-8成
記得簽左回佣紙先入飛
唔肯就揾第個

Ok thx bro

仆街囉，咁多人抽樓。
連登d 傻佬都話買。

好快爆煲